sofi開戶同入錢一問

我而家有個citi bank同sc戶口
想問下如果我直接射美元去sofi,係唔係收hkd15蚊而已？